AUTOTOLL優惠問題

想問下想申請AUTOTOLL 有咩優惠?

首年免半年月費？

Detail?

Autotoll 新申請有優惠,
免6個月月費, 仲送$50超市券,
如果有興趣既話TG,